TWICE吸金力強 帶挈JYP事務所盈利逾1.6億

台灣成員周子瑜所屬的人氣韓團TWICE活躍於日、韓，今年受疫情影響，未能照常開騷，但依然密密出碟吸金，單是2月至9月期間已推出了《MORE & MORE》及《Fanfare》等5張日韓單曲及專輯，合共賣碟逾200萬張，加上於日、韓接拍飲品與護膚品等廣告，帶挈JYP事務所首3季銷售額高達7.2億港元，盈利佔1.66億港元。

勁敵BLACK PINK今年推出《How You Like That》及《Ice Cream》等Hit曲，但處女專輯《THE ALBUM》上月才發售，雖然大賣過百萬張銷量，卻未有計算入首3季業績，所屬的YG事務所首3季盈利僅得140萬港元。而SM事務所今年單靠男團EXO成員先後推出solo碟，以及女團Red Velvet的小分隊「IRENE & Seulgi」，疫情下收入大減，首3季赤字高達1.2億港元。

計左陪老闆食飯既profit未

比佢哋抖下啦

咁勁

揸乾揸盡

陪老闆JYP食飯

向TWICE/JYP頭寒了

希切老師 我屌你老味

想做jyp小股東

去到咁出名 純利都唔算話好多

好難想像d 成員一人分到幾多

希切老師死全家

All in

牙透比爸爸揸完又比紋身師揸

金錢島

我已成為紋身師

全都露

咸濕王

扣除某兩位嘅落仔費未

WHO

但處女專輯《THE ALBUM》上月才發售，雖然大賣過百萬張銷量，卻未有計算入首3季業績，所屬的YG事務所首3季盈利僅得140萬港元。

最好賣嗰個唔計咁twice梗係贏

少擔心，九個都好撚有錢

子瑜話養我
我食軟飯

我食彩瑛軟飯

吸精力強